大圍站有人跳軌 東鐡線列車服務嚴重受阻

沙田站好逼

如果佢比人推，唔小心，真係好sad

如果係自殺，真係屌佢老味麻撚煩，放工已經11點，仲要住大西北，死都要累人累物

唔揀聽朝跳
都算最後的良心
祝佢上天堂RIP

俾人推=謀殺
你分分鐘車都冇得搭